有圖！！拔鬍子真係好爽！！

嗚哇

痛到仆街

幾時幫我拔

審犯都係用呢招

拔劍四顧心茫然

少少痛都忍唔到 做唔到大事

咁拔法有冇紅印/起倉

我係做唔到 吹咩

不必挑選我們成大器
當我兩個並無冒險的福氣

我都係 一掹就停唔到
掹到流曬血腫腫哋
不過戴口罩唔怕

Clspost
拉

拉咩？

下巴我都成日抆
唇位痛到仆街 唔敢

屌 得咁少就唔好拎出黎啦

你南亞人？

正常香港人

用剪刀剪

邊剪到咁光滑
抆完之後最少一日好光滑
一d黑點都冇

不過兩三日後又開始生返